想問下絲打 點樣69 先可以透到氣?

同男朋友玩69 透唔到氣
佢又得 我唔得

點解會抖唔到

太臭

咩真係好玩咩...我覺得好攰

男朋友佢含我得 我含佢唔得

結果互射左幾多次

gay